[MTR] 有幾多狗鐵仔會罷工

8月5有幾多狗鐵仔會罷工??

?

人地好似冇話罷工……

唔使人帶頭 我罷

狗鐵仔同我入黎

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

垃圾狗鐵仔 冇人罷工?

垃圾狗鐵仔 唔係驚比人清算呀

推到其他狗鐵仔見到

狗鐵仔好撚廢

冇人罷呀